培生培心 同 力威健身 係咪差唔多

兩個都柒
但姓鍾個個柒得起